【1126 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫管局總行政經理（醫療成效及科技管理）庾慧玲

大

Hi

R

h

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

點解仲未破100

幾多先係大 幾多係細

基本料：
※截至尋日午夜12點 有5866宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計5867宗

香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1031 2359 確診個案：5097 → 5330 (+237)
※1101 0000 to 1125 0000 確診個案：5330 → 5866 (+536)

樓豬

問馬會

All in 大

dai

Lm

高峰已過，疫情已完

Bingo紙

初步大呀唔該

無事了，工照返，舞照跳

立法會財委會明日審議與「明日大嶼」相關的中部水域人工島研究研究撥款。發展局局長黃偉綸表示，政府會小心研究明日大嶼計劃的融資方案，期望立法會支持。

對於有建議全民集資、發債1萬億元，黃偉綸在施政報告記者會表示知道有關建議

初步30+都偷笑

運輸及房屋局局長陳帆說，政府密切留意物業市場發展，目前看不到任何數據或事實支持，改變需求、投資或炒賣管理措施。

施政報告提出，以關愛基金資助非政府組織，租用合適的酒店或賓館作過渡性房屋措施，運輸及房屋局局長陳帆表示，是因應時勢而作出的決定。

lm

hi
我又遲到

扑野都冇地方喇

內地新增21宗新型肺炎確診個案，當中9宗屬於本土病例，全部來自內蒙古，.另有12宗境外輸入病例，當中上海有5宗、廣東4宗、江蘇、福建及四川各有1宗。新增5宗無症狀感染者，當日轉為確診病例有4宗。

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

學吓777咁講，唔好意思遲咗小小

咁咪好 唔洗害左下一代

日本東京都新增481人確診感染新型肺炎，連續第二天單日超過400人確診，東京都累積的感染病例增至超過39000宗。

初步100+

又無症狀又確診 最叻自欺欺人

唔岩咩琴日聽完777份野仲更加覺得唔應該再生

南韓過去一日新增583宗新型冠狀病毒確診個案，是自3月初以來首次單日確診超過500宗。防疫部門官員表示，有桑拿房的群組感染增至超過100人受感染，補習班和部隊的群組感染，兩日內亦有超過50人確診，形容病毒已經滲入社區和家庭，任何人在日常生活中受到感染都不意外。

777︰我好鐘詫意年輕人

要生真係咪撚留係香港生

無症狀咪即係確診但無病徵

我都唔會係香港生

形容病毒已經滲入社區和家庭，任何人在日常生活中受到感染都不意外。

放棄FEEL

Hi君君樓主

11月25日00:00:00至23:59:59，多81宗確診個案

佢地當感染

又遲

全球確診感染新型冠狀病毒人數突破6,000萬，141萬人死亡。世衛表示，全球過去一星期錄得超過400萬宗新確診個案，顯示增速已經回落，但死亡個案持續上升，有6.7萬宗。美洲的感染和死亡個案仍持續上升，而歐洲的新增個案則有回落，認為是封鎖措施開始見效，但歐洲地區仍然佔全球新增感染和死亡個案最大部份。

34M47F
6imported
62linked
13unlinked

掛住pin唔出場

5868-5948
34男 47女
15-85歲
30檢測中心
6輸入
13冇源頭
62相關 56跳老舞

回落了 屌又話大爆發 又話好快過百不可收拾

少左

一解咪又係爆 有咩意思

政府將優才計劃配額，由每年1000人，倍增至2000人。發言人說，自優才計劃在2006年中推出以來，一直是吸引世界各地高技術人才或優才來港定居，以提升香港國際競爭力的重要渠道。政府決定增加配額，以擴充香港的人才庫，加強香港作為亞洲國際都會的地位。

311跳老舞

11月25日00:00:00至23:59:59，多81宗確診個案
6宗輸入
75宗本地 (62宗本地有關連個案 13宗源頭不明)

跳舞又60?

跳你老舞 +59 total 311

歐洲班白皮豬弱智冇計

英國埃及
蘇聯經火雞
兩個美國菇
仰光
羅馬尼亞海員

咁撚少

跳老舞+59

記者朋友可唔可以問埋婦產科醫生仲有無去過其他醫院做手術 咁係咪應該都公怖埋詳情？

我工都搵唔到丫 優才

300up老母群組

有其他地方有爆發

WHERE

著裙

彩龍大酒樓

係咪過咗高峰

得75 local

公務員事務局局長聶德權表示，當局決定將會一次過進行現職公務員宣誓及簽署聲明，不會分階段落實。當局正諮詢律政司意見，如果有現職公務員不簽署，管方須採取的跟進行動。聶德權說，如果拒絕宣誓或簽署聲明，屬較嚴重的事情，升遷一定受影響，但細節要與律政司溝通。

石硤尾+彩雲

九龍塘

6 imported
－UK+egypt+Maldives
－USSR via turkey
－2 US pilot
－Yangon
－Romania sailor

bandstage live music

你係咪諗住成份報紙貼晒係度先安落？

恐懼撚：長期停工停課封城一年啦

今日初步幾多？

石硤尾

瑜珈班

笑撚左

唔過百就咪攞出嚟講啦

得咁少 又話大爆發

SOR , 信錯GOOGLE

A&B dance studio

黃大仙爆到痴線

兆景護老中心職員 5928

上次就慈雲山...今次就落返黎黃大仙

會唔會係呢個

加拿大地利亞學校

伸展活動

對於有意見認為，本港人口未來或會減少，未必需要「明日大嶼」項目，發展局局長黃偉綸說，本港人口增長率未來會下降，但總人口數字仍會增加

被問到近日出現移民潮，政府亦鼓勵市民到大灣區發展，當局會否重新評估未來房屋需求，黃偉綸說，有關情況，並無改變政府對項目看法。

病毒擴散中

有無中國輸入

多中老年人

因為支那人

#5928
兆景護老院

#5947
屋企人係學生
唔知咩名

又多兩個地方D人要去強制檢測了！

初步呢

反攻中国

KT都多但未見爆到九彩

#5918
醫生
跳舞群組

阿星 接力 接力

福建中學學生 無源頭

支那不嬲有,佢鬼鬼鼠鼠啫

fucking u

說好的CCTVB 群組呢?!?!

召妓😂

#5931
福建中學學生

#5948
大欖學員

中學呀

fucking school

黃大仙
有無整合

跳你老舞加咗嘅site
－石硤尾彩龍
－彩雲彩龍皇宮
－黃大仙飛舞街 Band Stage Live Music
－尖沙咀／銅鑼灣菲臘偉嘅堂
－太子道西樂濤演藝中心
－銅鑼灣金利廣場A&B Studio

激嬲你?

幾多初步？

自膠

#5902
港怡護士

仲唔wfh同停課
由離地群組變到依家醫生同地區都有不明

初步？

加密啦

HA：尋日早上9時至今早9時多100宗呈報個案

呈報100
5出院
7危殆
4嚴重
418穩定
1126床 66.9
607房 72.2

fucking中

gigihi

又唔主動講初步

5人出院
7人危殆
4人嚴重

爆

311

政府有腦嘅咩

呢個星期新高

3位數

可能慈雲山真係群體免疫咗

返嚟啦

本港今日新增81宗新型肺炎確診個案，當中13宗源頭不明。

歌舞群組累計增至311宗確診。

隔離/負壓病床 1126張 使用率66.9%
隔離/負壓病房 607間 使用率72.2%

琴日都係10X

你點影的？

上呀上呀
爆佢老母

連學校都有
政苦都低鳩能，學校一日對7 粒鐘+

左校學生係咁中招

佢覺得中小學生返學好自律唔會除罩

唔知311個人, 有幾多個係鴨(x), 有幾多個係叫鴨(311-x)?

幾多初步

邊間福建中學？

本港新增81宗新型冠狀病毒確診病例，包括75宗本地病例，及6宗輸入個案。本地病例中，有13宗未知源頭；跳舞群組就多59宗病例，累計增至311宗。

100呈報

跳舞果班肯定全部去曬驗

毛主席覺得寂寞

邊間醫院醫生？仁安工人同旺角醫生都係跳舞群組
港怡個位有接觸確診者

Linked
－兆景護老院staff #5928
－Student related to #5947 地利亞加拿大書院
－跳老舞related醫生 worksite富信樓地下

尋日唔係103咩

岩，水都唔好飲，用文具都戴手套

107

爆唔起

點解要特別講

507
5807
樓豬

一嚿嚿搞到君君都唔知你up乜

#5857
跳舞相關個案

又嬲豬

打工仔都唔得啦何況小朋友，港共真係冇撚腦

好惡

好惡啊樓主

岩 CHP啲咪又差 講野含住啖飯咁

Unlinked
#5931 Fuckin中學學生
#5948 大欖學員
#5902 護士

星期四都扯唔高

睇路呀，呢兩日都好凶狠

係咪黎M

AM730

嚟m

d記者問埋D 19問題

仲未停？

想問咩㗎？點？

其實又好得意 咁多CASE特別係要拎呢一單出黎問係咪二代傳播

又嬲
點氹

咁講法, 其實4波都係輸入性相關個案...全部都係比入境既人傳開去...

送一朵花花

手頭幾多初步確診呀

wfh未？

香港都冇人食野味，緊係輸入啦

想知依家普遍係第幾代傳播

初步?

懲罰機制終止合作

係香港本地大煉蠱

我估老舞應該2-3

我以為好似之前慈雲山咁

不如的記者們夾下邊個第一個問就問埋初步有幾多啦

花花

醫管局邊有權同佢地終止, 可能777都冇權終止

都幾多下

全部陰性啦一早講咗
打少陣飛機啦

－尖沙咀／銅鑼灣菲臘偉嘅堂
美麗華廣場11F
銅鑼灣利園phase2 4F

垃圾武廢

呈報都得100

Phillip Wain 菲力偉健美集團

初步幾多？

#5814
通州街公園跳舞

公園

?

廣場舞？

吓，呢到都跳

班阿嬸唔帶口罩架

估唔到咁少

呢個公園好似好多道友

大媽舞

幾單就爆到痴線 笑死

唔講初步確診
有古怪

平時主動講

樓豬，初步幾多?

估唔到有咁多人中意跳舞

呢兩日心情唔好唔想講

回落左？

幾多初步啊屌你老母

red objects確

無咪唔講囉，無事啦，老母群組已經搵晒出來

回落啦，所以唔講！？

諗起娜娜同Happy 伯

咪就係等我仲以為又好似慈雲山咁

本港今日新增81宗新型肺炎確診個案，當中75宗屬本地感染，另外6宗為輸入個案。

在本地感染個案中，13宗屬源頭不明，其餘62宗與之前的個案相關，包括有59宗與歌舞群組有關連，令該群組個案累計增至311宗。

至於6宗輸入個案患者，分別來自英國、俄羅斯、仰光、一名羅馬尼亞海員，以及兩名美國空中服務員。

初步呢？

一時時

HK01啲MOON POST9
初步呀!!!!!!!

肥力偉

酒bar

肥力偉 個名咁好聽既

冇人問初步

庾醫生好正, 有冇同好

好似未講初步？

肥力偉做乜撚

酒barrrrrr

因為佢地認為跳舞做運動身體好，唔會中肺炎
PS 我老母就係其中一個

@老貓

Hello

佢真係跳舞？

日日問初步，不如直接講埋算啦

等緊腦魔cap 圖

hello邊位

一堆人fing手fing腳果d, 樓下日日有，返工就見到

想知跳舞有幾多人去驗左
想知比率係點

咁我老母係耍太極，都係差唔多既群眾公園活動啦

@樓豬

好耐冇見何醫生 好想J佢

過左開台日期啦

個人資料...

個啲唔係晨運咋咩

有咩問題 做運動啫都係
一世匿喺屋企咩

胡可滿醫生

佢地覺得出左戶外(eg公園) 就唔會有毒

屌啲記者真係廢

都唔係第一日，連才子都頂唔順屌柒佢地

太子道西354A 1F

上期都 50 / 2800

等你研究簽名成功

個醫生有機會俾富山個看更傳?
個看更住+係富山做

閪01死全家

琴日唔知做咩突然醒起自己講咗 今日又冇咗件事

識問野個啲記者去哂聽屍淨報告

講咗幾個月啦

睇得多，真係覺得有記者係問廢話

初步呢屌你

老貓

我要初步啊屌你！！

0初步

樓主英文太叻英文名都難過人

#5918 1125 lastday

跳舞群組爆發的場所新增7間，包括有邊跳舞邊進食的石硤尾彩龍大酒樓、黃大仙彩龍皇宮大酒樓，以及黃大仙BandStage Live Music酒吧；有多宗個案曾經參加尖沙咀美麗華廣場或銅鑼灣利園2期菲力偉的小組瑜珈班或伸展活動班；另外亦涉及兩間舞室，包括太子道西樂陶演藝中心，以及銅鑼灣金利文廣場A & B Dance Studio。衛生防護中心呼籲到過這些地方的人士盡快進行病毒檢測。

5918最後返工1125

昨日初步確診，在兆景護老院工作的職員確診，家人在地利亞加拿大學校就讀，防護中心建議學校先停課，等候密切接觸者樣本。另外一宗跳舞群組個案是一名醫生，在富信樓地下應診，同一診所工作的護士及清潔人員要檢疫。

琴日

只係需要講初步＋確診 其他都冇興趣知

邊跳舞邊進食的石硤尾彩龍大酒樓

未知源頭個包括一名福建中學學生，學校要停課，安排學生接受測試；另一宗是屯門大欖海關學院受訓的學員，一同受訓及同一宿舍的緊密接觸者要接受檢測或檢疫。昨日初步確診的港怡醫院的女護士亦確診。

#5931 student 未搵到高危
大欖係custom tutorial

Band Stage Live Music 1120多人

大欖=新入職海關培訓

張相好嘈

九龍定港島福建

千幾人?

初步呀 我要初步呀

源頭不明的學生？ 男學生？

我真係鐘意你架（食wasabi

跳舞群組增7間爆發場所 防護中心籲檢測

唔通係建興手足

叫雞

仲未有記者問初步

初步回落左？？？？

港怡個男護有幫手收集樽仔

根本有跳舞既地方就要啦
都就快全港中晒

日期：1120，多人

唉屌

摸到精都有bb

係

咩事

每人問得3條，個個都諗住總有記者會問初步，咪個個都唔問等做伸手黨，留番quota 俾自己問其他

嘩，呢千幾人再散出去就大獲喇

問prelim呀

瑜珈班有中招 如果政府又落閘 健身室九成又會連埋一齊中招

亞皆老街彌敦道晚晚開P勁歌熱舞

唔係千幾人
入唔到啦土地問題

11月20日

好心就自己主動講埋啦

瑜珈班都中 gym撚都好快比人搞

都話唔係1120人

11月20日，有好多人

頂
睇錯

不過上面寫係女護士😅😅

你理解有問題？

5點啦仲未問初步

跳舞群組係咪有2種
一種係窮撚個d酒樓
一種係有錢人學跳舞
點解2邊會有機會重疊

咪撚問垃圾問題，問吓初步啦

教跳舞個啲

Bandstage

鴨仔大小通吃

你係咪講晚晚擺部hifi播歌自high個班

啱啱我嗰棟有個上左白車

Prelim啊CHING

冇初步?

有case去曬兩邊

上商對出，大把人圍觀

香港D記者廢到

鴨仔平有平做
貴咪奶埋閪囉

港港怡有男護確診
記者問樓主個男護咩工作

初步都冇人問？

跳舞群組爆發的場所新增7間，包括有邊跳舞邊進食的石硤尾彩龍大酒樓、黃大仙彩龍皇宮大酒樓，以及黃大仙BandStage Live Music酒吧。其中上周五有較多確診者曾經到過涉及的酒吧。

個醫生23號唔舒服25號先唔返工

上白車唔一定肺炎，唔好咁緊張

初步確診啊屌你老母臭閪

停課有無問到

求下你地攝條分題問初步啦

樓豬又數錯手指？

體現香港人世界末日都要返工嘅精神

我對今日linda啲答案好不滿

佢答唔到

仲以為好撚好搵
點知連酒樓都要撈埋

17:01 有初步未？

勁撚on9 又嘈又阻街

負皮夠我未呀屌你老母
問初步啦

錢邊有人嫌多

點解D記者好似成年都未識問問題咁

果幾個呀叔？難聽+柒

貴閪唔係日日有
其他時間汁都撈埋

d救護著晒保護衣, 條友加左面罩, 保安叫唔好入大堂住, 跟住係咁噴野

好撚廢

上面班on9 問初步確診托7咩，比你知又點，唔係重點

重點係要問幾時WFH 呀，快D 比壓力佢地做野

5點撳入嚟都仲未出初步確診?記者朋友，醒喇喂！

你想奶啲呀太個閪佢都未必比你奶
個個做鴨仔都發達 仲有窮人既

＞60prelim

初步啊初步啊初步啊

more than 60

初步 60+

唔好入大堂

香港記者
全個記者會最多人想知嘅嘢都可以唔問

又係60+

More than 60 prelim

你又知？

6X

>60

英文答左 60初步

thx
睇文字直播嘅具燦星上

英文答咗

又6x
港共發表聲明，已穩定
穩定80一日

89不離10啦
自己小心

英文答咗，初步more than 60

喂口譯sixteen sixty分唔到唔掂喎

RTHK 無啦啦變左呀伯聲

日日都咁上下，嘛唔主動講

本港新增81宗新型冠狀病毒確診病例，包括75宗本地病例，及6宗輸入個案。本地病例中，有13宗未知源頭；跳舞群組就多59宗病例，累計增至311宗。另外有超過60宗初步確診個案。

最後係英文記者問，麻煩記者可唔可以第一個舉手問到嘅就問咗先

多過60即係幾多? 64單唔出得街呀

比想像中少好多

Keep住60+初確

rip

英文問左

即刻覺得有d喉嚨痕周身唔舒服

仲未過百

通知屋企人先，噴鞋底同洗手做足
千祈唔好搬去其他人到住呀

1120 Bangstage performer搵到++

係～係～係～係～～～

初步不嬲得約數

買定14日乾糧...

驚西咩
之前我個棟夠有人中啦

Peak 已過

之後先安全呀
實消毒得乾乾淨淨

自己注意小小就得啦
邊有咁易有事
成棟樓咁多人
分分鐘條友你都未見過

沉日幾多初步

呢幾日都係初步60+，之後最後埋單8X宗

又跳舞又進攻四方城

11/20 多人聚會加潛伏期
應該有排唔會完

一樣都係60+

唔好捽眼捽鼻，記得洗手

住同一棟大廈其實好底風險

咪又60+

屋企得漂白水同搓手液
開d漂白水濕下鞋底先得唔得唔敢落街買野住

內蒙古滿州里增9宗本土病例 6名中學師生受感染 基因測序，顯示與俄羅斯流行株高度同源

唔洗返工？

只係知港共仲唔宣怖wfh同停課，過多排爆撚硬

1：49

信政府 唔驚

唔洗太恐慌
之前大廈有單位中招
都係咁樣
漂白水搓手液夠

呢一年酒精應該係必備貨，會唔會途經藥房買到支頂住先

好似話有酒吧 酒吧都幾易傳好多人

又要再全民強制檢測？

其實玩咗成年, 香港人都開始習慣, 都係做好個人衛生洗手就夠
講真驚都無用

今次鄰國可能直接殺哂D內蒙人

又問初步，唔識英文？

啱啱放
上左樓就費事又踩落去啦 條友啱啱走

其實有戴口罩，勤洗手已經好足夠，除非有舔地下或者舔鞋底嘅興趣

經濟日報記者係咪唔識英文？問完又問初步數字

死到1000個成人當你贏

得，1:99或者1:99
老人家好鐘意入屋唔即刻除鞋
呢啲屌到除為止

CCTVB all in thx

中文未問

無綫：喂喂喂，無綫㗎

【16:35】庾慧玲指，截至今早9時，在過去24小時醫管局系統收到需呈報 100 宗個案，過去24小時，有5名病人康復出院，至今累計5,299名及1名疑似確診病人出院。

咁係咪聽日一定過百?

啱啱新搬 噴噴冇準備到, 舊屋就好多呀

仲有回港易果批呢
大把無病徵周街走
所以唔爆係不合常理

記者工作要bite

岩岩又冇人問

係港共唔宣怖wfh
私人公司唔會做
lunch time, 夜晚見客應酬
公司活動唔會cancel
加埋學生一堆堆食lunch行街，
咪唔好理，由鳩佢爆

無名單咪無得追咯

唔係

呈報不嬲唔關事

尖撚末日未

WFH

有d 私人公司WFH 緊啦

除鞋先入屋呢啲基本野做足啲啦
同兩老同住定點?
係就叫佢地呢幾日無乜野唔好落樓散步個啲

爆唔起 垃圾
次次都吹到幾大幾大 點知第3波都不如

得啖笑 完全唔覺抗緊疫

之前宣怖wfh, lunch time餐廳得3份一人
依家爆到要排隊

持續到聖誕 過完年肯定gogogo

啲記者不嬲各有各問
完全唔理之前有冇人問過

快啲鬧佢地

未過一百唔驚

掟surface

呢個真
啲工廈區lunch多人到

呈報9成都係cough之類

d 朋友wfh 緊
我被迫隔日放al 已經放到負數, 但做既野冇少到

阿婆壓軸

政府就係想咁，健康鹿

BINGO!

仲有回港易

尼幾日先免檢疫番黎香港

而家自己住, 呢排聽到呢頭有都冇過佢度食飯

佛系

流黃色鳳如果真係有出席醫學會議
如果冇同衞生署講，釘9條仆街牌啦

好耐冇玩

#5791 有去gathering，不過before1121（symptoms1123）

呢d入黎之前已經驗左，風險低過宜家市面果d 無驗過的隱形人。

下week啦開始有料到

自己做足啲應該ok
始終同一棟樓接觸機會不大

其實呈報唔準
只係HA慣咗報依條數

咁清楚嘅

蘋果live

蘋果

5791係咪流黃色？
君君講case no.知條春

你真係唔怕死⋯⋯

樓主卡通化

診所冇testkit
只係有樽仔
最後都要攞去lab

君君

同棟都易瀬，老母群組富豪個邊，好似有一棟7個case，有3單link，另外4單當咗源頭不明

傳染病處主任部surface

屌，呢啲唔好問啦

竟然係咁

富豪？邊棟呀thx

我知呢度可以check，不過聽住live未必check得切，樓豬死都唔肯講名

又自爆

被問及有否為群組病人做病毒基因排序，張竹君稱，根據港大分析曾到訪Starlight Dance Club病人的病毒基因，與早前帝苑酒店群組及藥房群組病人好相似。

呢期睇好多新聞，搵到先俾返link你

你點cap的

蘋果即刻將條live片轉咗做private

好幾年前嘅相
今次真係輪迴演出

樓豬講緊野蘋果Live就突然彈呢樣野

竟然cap低咗

唔似富豪喎師兄

有嘢唔出得街

點解仲未停課？

問無恥

online未

要出動到鈕祜祿·甄嬛部surface check嘅話case no係好過名嘅

唔知係咩呢單

有1單老母
有一單不明源頭
有兩單link咗，但唔知係咪老母

咁戶外又真係空曠中招機會細D喎

要再睇埋其它factor
例如幾大風

發生左咩事

未夠鐘出嘅片出咗街啩

留上有片睇

衛生防護中心指，港大就跳舞群組早前個案進行的基因分析，發現與早前帝苑或藥房群組的基因排序相似。

龍城大藥房？

嘩

條片睇左未？

01就話都係十月個D病毒株

返韃？

會唔會中間人asymptomatic傳咗出去

唔係講尼泊爾咩 ？

某d係

尋日都仲講緊話係尼泊爾新毒株, 咁快轉左口變十月毒株

你點知架

帶口罩死守, 忍住唔好睟眼, 基本上中招機會唔會太大

因為兩篇新聞原文都冇寫「尼泊爾」三個字，所以唔敢亂咁講

嗰堆可以link埋落支那xicret
即係都係nepal

婦產科專科醫生陳少慧在Facebook指，昨日確診的75歲婦產科專科醫生劉黃色鳳（個案5791）曾於上周五（20日）午飯時間出席一個醫學講座，並指當時有一批醫生與她同枱食飯，但衞生署似乎不知情，至今未見公佈。翻查署方公佈個案到訪大廈資料，亦未見黃醫生於20日到訪的資訊，未知講座涉及多少名與黃同枱的醫生。據了解該醫學講座於油麻地城景國際酒店舉行，由雀巢公司舉辦，邀請醫生作醫學分享，估計最少2、30名婦產科醫生出席，未知是否「邊食邊聽」及有多少緊密接觸者 。《蘋果》正向雀巢公司查詢當日活動。

初步得60?

據了解，位於薄扶林的明愛胡振中中學有學生初步確診，校方向家長發短訊通知，亦將由明起停止面授課程及校內活動，停課期間將轉為網上學習。

明愛胡振中中學校長鍾志源今日下午向家長發出短訊，交代接獲衞生防護中心通知，校內一名學生初步確診，校方已按指示，加強校內清潔及消毒工作，並由明起停課，轉作網上學習。

據了解，染疫是一名中三學生。

75歲就收山啦

醫生群組？

大肚婆肯定好驚

因為呈報之前試過300幾 好似不嬲都呈報no. > 真係確診no.

樓主你覺唔覺得個醫生瞞報

康文署外判清潔工人確診2019冠狀病毒病和九龍公園體育館暫停開放
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
康樂及文化事務署（康文署）今日（十一月二十六日）表示，一名外判清潔工人確診2019冠狀病毒病。

該名外判清潔工人於油尖旺區九龍公園體育館工作，他最近一次上班日期為十一月二十三日。該名清潔工人早前因曾接觸確診人士而於十一月二十四日求醫，當日起入院接受隔離治療，今日獲通知確診。他最近沒有外遊紀錄，工作時有佩戴口罩，於上班期間一直有進行體溫探測，體溫正常。

康文署按衞生防護中心指引，已安排在九龍公園體育館進行全面徹底清潔和消毒。體育館已於今日下午五時起暫停開放，並將於十一月二十八日早上七時重開。

康文署高度關注2019冠狀病毒病的情況，並會繼續與衞生防護中心保持緊密聯繫，亦已提醒所有人員須注意個人衞生，並時刻提高警覺。如發現身體不適，必須馬上求醫。

樓主：咩為之瞞報

房屋署新翠邨一名外判保安員確診2019冠狀病毒病
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
房屋署今日（十一月二十六日）得悉一名新翠邨新偉樓的外判保安員確診2019冠狀病毒病。她現正在醫院接受治療。

該名保安員一般負責早班工作，以及駐守於新偉樓的保安櫃檯，她最近一次上班日期為十一月二十四日，她於今日獲衞生防護中心通知確診。

該名保安員並沒有外遊記錄，於工作時有佩戴口罩，並有遵守防疫措施，於上班期間亦一直有進行體溫探測，體溫正常。

新偉樓的公用地方及新翠邨的屋邨管理處已遵照衞生防護中心指引，進行全面清潔和消毒。

房屋署會繼續與衞生防護中心保持緊密聯繫，積極配合中心的檢疫措施。

boom boom boom

沒有外遊記錄，於工作時有佩戴口罩，並有遵守防疫措施，於上班期間亦一直有進行體溫探測，體溫正常。

copy and paste大法又贏

標頂烈斯唔該

仆街 仲要婦產科...

呢幾日會去覆診果班真係...

我老闆都係咁諗
話跑開步夠健康，唔會中肺炎

老老柒柒，食Q返工點會全更同你戴實個罩，一有得透氣就除啦，有住戶行過都WFC

風險不大。

據了解，養和醫院一名需要洗腎的病人，初步證實感染武漢肺炎。

菲力偉發聲明，指今天知悉有三名會員確診及一名會員初步確診。三名確診會員於過去14天曾於11月11-14日、16-21日及23日到訪尖沙咀會所參與運動課堂，其中一名會員同時於11月11日進行身體療程、11月18日進行面部和身體療程及11月19日享用過餐飲服務。

而初步確診會員於11月22日及23日，曾到訪銅鑼灣會所參與運動課堂。為安全起見，菲力偉尖沙咀及銅鑼灣會所將延長關閉14天至12月8日，並於12月9日(星期四)重開。

gym 不能停擺

今朝已經見到⋯⋯

根據香港大學的病毒基因分析，發現最近跳舞群組中有曾到灣仔Starlight Dance Club的病人的病毒基因，與早前爆疫的尖沙嘴帝苑酒店及旺角藥房病人的病毒基因相似。負責分析的港大公共衞生學院教授潘烈文表示，病毒基因並非百分百相同，反映病毒正在演變；也顯示第四波病毒由尖沙嘴China Secret酒吧及酒店等擴散至社區，而跳舞不戴口罩，令病毒急速擴散。

潘烈文表示，第四波疫情的病毒相信來自尼泊爾輸入個案，可能是檢疫人士的訪客帶入社區，病毒在社區擴散，包括引起尖沙嘴China Secret酒吧等群組。

根據最新病毒基因排序分析，顯示跳舞群組至少兩個跳舞場所的病人，是帶同一個病毒，而病毒與之前尖沙嘴帝苑酒店及旺角藥物病人的病毒基因相似，但非完全一樣，顯示病毒有基因正在演變，以及由第四波的病毒在社區擴散，而當跳舞者身體近距離接觸又不戴口罩，病毒容易急速傳播。

明天會不會破百？

所以要關閉酒吧

《蘋果》接觸到當晚一名顧客，她稱現場約有40多人，約分成10枱，除罩盡歡；獻唱的樂隊有3名成員確診後，她與7名同行友人匆匆接受檢測，結果6人「中招」。她承認當晚大家的防疫意識不足。

該名女顧客表示，11月20日晚一行8人到Band Stage暢飲，進場前要量體溫，場內亦有酒精搓手液。當晚約有10枱，幾近座無虛席，每枱有一定距離；她與友人分兩枱坐，與舞台相距約4米。台上樂隊與台下顧客一樣，全程沒有戴口罩。

她稱，24日晚收到消息，當晚其中一隊樂隊有3名成員染疫，於是去私家醫院接受檢測，今日確診；其中5位友人亦告「中招」。換言之，Band Stage最少牽涉9名患者。

她表示，染疫的3位表演者，當晚沒有與觀眾近距離接觸；自己更沒有與樂隊交流，難以估計為何會「中招」。但她承認，上周五時未感到第四波武肺已經殺到，當晚不論酒吧、顧客的防疫意識均有鬆懈，沒想到釀成大爆發。

氣溶膠傳播

剛剛貼左，黃大仙個間已經有例子

其實如果老蘭個D人坐喺露天飲酒相對比較安全

快啦，邊得閑等到12點呀

其實量體溫呢樣野開始無用

大wok了

其實得三成幾人會發燒

係 唉 個個餐廳超市公司擺係度都下做下樣

要12先有？
仆街我座樓有人中唔俾我返工

翻工量體溫，食粒退燒藥咪冇事，白痴都識避

車sh...船
#5871 Doha 1112 QR818 37H
#5912 SanFrancisco 1124 CX873 14D

燒都唔發真係傷風級數仲話咩免疫風暴

Just a cold

跳你老舞加咗嘅site
彩龍大酒樓 石硤尾九龍仔大坑東道窩仔街
彩龍皇宮大酒樓 清水灣道45號彩雲商場B201號舖
Bandstage Live Music 黃大仙飛鳳街30
Phillip Wain 菲力偉健美集團 尖沙咀美麗華廣場A座11樓
Phillip Wain 菲力偉健美集團 銅鑼灣利園2期4樓
樂陶演藝中心 太子道西141號長榮大廈8E
A&B Dance Studio 銅鑼灣謝斐道496號金利文廣場7F

Building 仲未有

新聞稿同building list都仲未出

你拎起個FILE兜巴打落下屬塊面到啦

藍店彩龍得返荃灣未有事

爆都爆唔起 都唔知怕咩

究竟仁安有冇人中

樓豬太好人會俾上司下屬蝦架

香港中文大學（中大）今日（11月26日）得悉，一名學生初步證實對新冠肺炎病毒呈陽性反應，並已留院觀察。

初步確診者為新聞與傳播學院學生，曾到訪人文館和錢穆圖書館二樓課室（並非圖書館內）。大學已暫時關閉相關地點進行消毒，並會安排有需要學生及員工進行病毒測試。大學會密切跟進有關情況。

花花護體

今晚咁遲出

差building list

衛生防護中心今午（26日）表示，有數名新型冠狀病毒確診者曾於本月20日到位於黃大仙飛鳳街的BandStage Live Music。BandStage打鼓樂手霍先生表示，當日約有30至40人在該處jam歌，已接獲衛生署通知當晚有7人確診，亦陸續有會員稱驗到陽性，估計當晚出席者已有約13至14人對新冠病毒呈陽性。由於BandStage是會員制，有當晚出席者名單，已將資料交予衛生署追蹤。

霍先生指出，當晚有表演者曾到訪早前爆疫的美孚君好宴會廳，日前已確診，估計是該表演者將病毒帶到BandStage，目前所知的確診者主要是曾與該表演者聊天的人。他表示，雖然BandStage有做防疫措施，但該表演者在座位飲酒時或曾不戴口罩聊天，又認為BandStage無辜受牽連，「（確診表演者）明知個場（君好宴會廳）危險，（本月）20日都仲走落來。」

霍先生說，自己日前開始發燒，已接受新冠病毒檢測，正等候檢測結果；另一員工已入檢疫中心，BandStage會停業14日。

衞生防護中心調查新增81宗2019冠狀病毒病確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心公布，截至十一月二十六日零時零分，中心正調查81宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計5 948宗（包括5 947宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中六宗曾於潛伏期身處外地。

過去十四天（十一月十二日至二十五日）累計新增459宗個案，包括359宗本地個案（其中74宗源頭不明）。

#馬灣居民留意
收到珀客通知，一名船員匯報初步確診
珀客指正安排今晚通宵消毒所有船隻及碼頭，初步安排今晚及明早繁忙時間的渡輪服務不受影響。
所有船員明天會分批前往檢測。
至於明天荃灣船及晚上中環船繁忙時間的安排，須視乎受影響人數及人手安排，明早才作公佈。

廿四點!!!!!!!!

好似好耐未試過咁夜都未出

唔通有大事發生 冇人得閒搞

我樓下班食Q連隔板都起埋 出入巡樓戴曬口罩眼罩手套 其實睇人

building list 已更新！

樓豬又讀錯歌舞群組人數，係309人，唔係311人！

數學家•君君
重新演繹加減感染人數

又多個群組，聽日會不會破百

#5591
1120 油尖旺 白加士街 47-49 號 澳洲牛奶公司

#5615, 5775, 5825, 5840
1121 深水埗 窩仔街 彩龍大酒樓

#5680
1121 油尖旺 真光女書院

#5803
1121 南區 天后廟道 3 號
1122 油尖旺 安年大廈 霸王山莊
1122 油尖旺 金馬倫道 15 號 大師傅粥品
1123 南區 木蘭苑

#5858
1122 油尖旺 彩星集團大廈
1123 油尖旺 雅蘭中心 稻香

#5861
1123 北區 華明商場

#5879, 5883, 5884, 5891, 5907, 5918, 5922, 5924, 5925, 5928, 5932, 5933, 5934, 5943
1121 油尖旺 金雞廣場

#5879
1122 東區 小西灣廣場

#5881
1118 中西區 德輔道西 9 號

#5883
1121 沙田 大圍街市

#5884, 5923
1122 深水埗 盈暉薈 君好宴會廳

#5885, 5911, 5939
1120 黃大仙 飛鳳街 30 號

#5885
1123 中西區 置地廣塲 公爵大廈

#5886, 5937
1119 灣仔 金利文廣場

#5889, 5947, 5930
1122 油尖旺 美麗華廣場

#5894
1123 灣仔 虎豹別墅

#5895
1121 南區 影灣園商場
1122 東區 太古坊
1123 灣仔 告士打道 310 號
1123 灣仔 奕蔭街 8 號
1123 灣仔 希慎廣場
1123 深水埗 又一城

#5900, 5906
1122 沙田 富豪花園商場 新光宴會廳

#5901,5925
1125 沙田 顯徑商場 囍慶

#5902
1124 油尖旺 麼地道 海景大廈

#5903
1124 中西區 告羅士打大廈

#5918
1125 黃大仙 富山邨富信樓地下

#5920
1118 灣仔 W square
1119 灣仔 三湘大廈

#5921
1123 灣仔 佳誠大廈

#5927
1124 油尖旺 環球金融中心北座

#5928
1124 九龍城 奕賢大廈

#5930
1123 油尖旺 美麗華大廈

#5931
1120 東區 福建中學(小西灣)

#5935, 5947
1123 灣仔 利園 2 期

#5935
1124 油尖旺 誠信大廈

#5938
1124 中西區 約克大廈

#5945
1120 黃大仙 彩雲商場 彩龍

#5948
1125 屯門 香港海關學院

酒吧群組中左13個

雅蘭中心 稻香 好似 次次爆都有佢份

邊幾間？

佢嗰啲case list次次字體都唔同

13 unlinked
#5882 M22 1122 住大圍美田邨美致樓
#5892 M57 1123 住青衣美景花園6座
#5895 F45 1123 住跑馬地荷塘苑
#5899 F31 1118 住葵涌邨映葵樓
#5902 M27 1124 住尖沙咀海景大廈
#5909 F68 1124 住大圍隆亨邨善心樓
#5913 F58 1124 住清水灣五塊田
#5914 M60 no symptoms 住將軍澳景林邨景櫚樓
#5916 F65 no symptoms 住牛頭角觀塘花園大廈玉蓮臺2座
#5931 F15 1120 住柴灣翠灣邨翠壽樓
#5936 F21 1120 住北角恆英大廈
#5944 M56 1124 住旺角威發大廈
#5948 F25 no symptoms 住沙田美林邨美楓樓

#5942乜柒都未知

non-residents
#5869 跳你老舞cluster
#5871 imported
#5924 跳你老舞cluster
#5926 imported

樓豬數學家嚟

昨天初步幾多？

咁保守？我估>80

第四波武漢肺炎疫情急速惡化，每日以高雙位數增長，隨時已出現衍生至少四代傳播鏈。汽車會會監余錦基昨日（26日）向傳媒證實確診，他指因早前同場食飯的有線電視老闆、遠東發展主席邱達昌確診，故他進行檢測並確診。

班上流人咁怕死即刻狗衝去驗都傳得咁快

講緊尋日報嘅prelim

個數字計到尋日下午咋

養和醫院表示，一名72歲男病人前日(24日)接受測試，並初步確診。該名男病人到診時通過體溫測試，並簽署確認沒有旅遊、與懷疑或確診個案接觸或群聚史。但他其後向主診醫生表示有喉嚨痛等上呼吸道不適，醫生遂為他安排測試。該病人曾於上周六(21日)接受測試，當時結果為陰性。惟當病人今次初步確診後並轉到公院時，才透露其妻與歌舞群組有關並已確診。

點呀，條友係咪接受唔到戴綠帽

正仆街黎 樓豬告佢瞞報啦

樓主：

點解第1次陰性，呢排成日唔準咁

#5803
1121 南區 天后廟道 3 號
1122 油尖旺 安年大廈 霸王山莊
1122 油尖旺 金馬倫道 15 號 大師傅粥品
1123 南區 木蘭苑

南區

因為果班上流人士既生活係真正既多姿多彩

真正既唔駛做

焗腸 表示： 停課幫唔到我升職，不了

rich blue objects有佢哋嘅多姿多彩
賤民blue objects又有佢哋嘅多姿多彩

曾於7月爆發「慶回歸跳舞群組」的旺角雅蘭稻香，再有確診者曾到訪，屬「歌舞群組」的67歲男確診者，報告曾於周一到過該餐廳。

爆開有條路

執笠未

係咪班人怕死即去驗搞到唔準

十點七!!!!!!!

幾時會破百？

班嘢唔會識去轉口味
永遠都係廣東菜茶餐廳酒樓無限輪迴
梗係爆極都係嗰啲地方啦

唔好呀 佢地繼續去稻香富臨得架喇
唔好轉口味 唔好累人累物

如果爆到去低層個堆就精彩了
燒息仁屎 出後未

真
不過出名嗰啲都好難避
BEANS都中過啦

其實無病癥又unlinked係點搵到

十點十一！！！

新型冠狀病毒確診者曾於本月20日到位於黃大仙飛鳳街的BandStage Live Music。BandStage打鼓樂手霍先生表示，當日約有30至40人在該處jam歌，已接獲衛生署通知當晚有7人確診，亦陸續有會員稱驗到陽性，估計當晚出席者已有約13至14人對新冠病毒呈陽性。由於BandStage是會員制，有當晚出席者名單，已將資料交予衛生署追蹤。

呢度爆硬

92

Cable : +92

係沒3位數字

講笑咁講
男既你可以當佢係去叫雞 / 叫老舞做鴨唔認
女既你可以當佢係去做雞 / 跳老舞叫鴨唔認

好人好者自己去驗 梗有D野既 唔通真係求安心咩

Now: +92

14日檢疫期就來完，仲有黃大仙個disco⋯⋯

仲未3位數 驚西

又升

其實唔停工都轉番網課啦 幾十人聚集一個課室 想唔爆學校群組都幾難

數學家•竹君

即使一千宗都好，如果佢唔夠彊停工停課其實對返工返學果D人黎講咪要一樣咁生活
你叫D人幾小心同驚都無用

主要因為而家都係同歌舞群組有關

腐乳華幾個見記者 係咪正式宣布氣泡爆咗

件垃圾尋日仲講緊話如果全部人驗 香港要停4星期
問香港人承唔承受到 經濟承唔承受到呀嘛

一陣？

快d大爆

發脾氣咁
你封關咪冇事囉

依家

咁你覺得香港人承受到?

打工者驚西

之前又講到祖國幫手好快做到，而家叫佢搞又淆
我承受到架，係班仆街官同商家驚左又驚右，又唔想補貼打工仔

唔好講輸入漏洞，你哋都反對全民檢測啦⋯⋯

唔使大驚小怪

agree

有輸入漏洞點解要同你全民檢測
搞掂左個漏洞先再出聲啦

係，點解要驗

藍屍迎新禮品：囯家御賜武漢肺炎

唔知已經暫停左喇咩？

未破百洗乜驚呀

我熱愛返工，公司冇WFH我就有病症都就返，大家一齊攬炒

既然承受唔到 就不如唔好搞咁多野
又限聚 又封場所咁 既然佢講到要同肺炎共存
就唔好理幾多宗確診 直接當冇事發生咪得

每次做既所謂政策做D唔做D 做少少野當交左功課咁
呢頭第四波開始果頭整個回港易 之後話市民抗疫疲勞
轉頭又咩安心出行 又咩高風險地區可能要強制驗
講到香港人唔會誇區番工番學咁

唔會爆

又話香港做唔到黨會幫手

不如派左錢先啦

支持直接放置PLAY，等大自然決定邊個有得留低

又話回落嘅 呃人

已停經 可中出

之前話暫停 要延期 可能人地正式通知佢撤回掛

雅蘭稻香呢D中多D 我仲開心

不如問下高峰已過未？

咁病毒入左黎，咁你宜家有咩建議解決方法？

好撚同意
一係咪撚做，做就唔該做盡佢
政府咁想清零但又要求咁多人係社會「如常」生活根本唔現實
你要人返工但唔比人娛樂就更唔公平
一係就工作同娛樂一齊收皮

Herd immunity

未破百，垃圾

明明冇哂攬炒派

而家sell疫苗呀嘛

其實停呢樣個樣無所謂
但唔該關都應該要一齊停埋囉

每次爆就停呢樣個樣，關就反而放寬
之後屌鳩市民生活多姿多彩

係停就唔該停晒囉

好彩我生活冇停過多姿多彩

林奠狂sell緊大灣區 叫香港人拎政府嗰10000蚊返上深圳坐14日酒店再慢慢去大灣區發展

但疫苗方面而家講緊個三隻中有兩隻都係大陸代理或有廠生產

香港人唔會分到架啦
是鳩但啦
照咁睇香港最後會變左最後先清零既地方

入到黎咪就係個原因 關唔封
驗乜鳩都冇用架啦

一回落D措施就放寬
係為經濟既就全部解除曬佢算數啦
又要扮抗疫 又不停引病源入黎 做乜鳩

D記者第三波成日問回落措施係咪應該放寬
不如問既然回落係咪應該加強措施期望佢可以令個案清零

呢樣連支那專家都話777啦 佢個抗疫政策根本唔係以清零做目標
而家郁D就話市民唔自律搞到個案上升

強制推安心出行嘅節奏

睇吓佢早兩日有幾hardsell大灣區先啦 疫苗可以慢慢 但大灣區唔慢得

今晚應該要一點先出到BUILDING LIST

我反而覺得今次有機會同歐美同步解封

如果大家肯打強國疫苗/強國代理既BioNTech輝瑞疫苗

尋晚12點都好似仲未出到

打疫苗唔一定完全有用，幾間疫苗公司都話要加埋戴好口罩先得，白皮豬應該都係果個死樣唔會肯戴口罩，而且仲有班ON9反疫苗份子

樓主都唔知點做野

最好笑係唔洗俾錢去嘅沙灘同campsite又唔撚開 停課第一時間就停

唔洗返工返學就迫人去行街shopping staycation促進經濟復甦

1.如果未全民接種先需要戴口罩，香港都一樣
2. 疫苗至少可以保絕大部份打左既人（包括老人家）染咗唔會肺花甚至死亡，甚至乎阻斷傳播。當殺傷力甚至比流感弱個陣，好多人都會過番疫情前既生活。清零到時只係政治口號，現代大躍進。

仲未停課

破百先考慮啦

法國衞生部長韋朗（Olivier Veran）說，法國已準備12月底開始推出武漢肺炎疫苗，但警告即使接種了疫苗，市民仍然需要戴口罩及保持社交距離。韋朗說，目前難以預言大規模接種疫苗能否消滅武肺病毒及恢復正常生活，因為仍未清楚疫苗能提供多久的保護期。

如果似流感，打果款只防一至兩種，咁只可以祈求唔好變種得咁快，到最後都係可能成世要戴罩

破百都唔會有

其實我都唔明一邊收緊一邊又話要復甦經濟係做乜鳩

出街又俾你屌，但轉頭又話經濟差要救

過份謹慎，之前又話疫苗無效。

講開又講，成日都係聽到新聞報歐、美、日、韓、東南亞爆得幾勁，但好似極小聽到報非洲，到底係果邊冇人力統計定係點

立於不敗之地

放寬完尋日仲有個議員出黎屌話市民出街報復式消費累事呀

(學術討論) 如果有時光機，一早"完全封關"(包括所有人/貨)係有用ge，
如果"封關"但又畀香港人/貨運入黎，咁一定樣會有所謂的"入口漏洞"。

記者會,我都覺得d記會問野係十分戇鳩，基本上係為屌而屌的方形去問 問題。

可以睇下台灣澳洲個d
人地入境檢疫好撚嚴
唔係香港咁自己搭巴士仲可以去探

可能考慮強制班人係一個指定地方隔離14日，全程由政府安排交通接送，777成日搵鄰國幫手起野，咪係機場附近起個一夜城出黎掟哂佢地入去咪得；而家任得班友自己去酒店隔離，明顯就係往返途中出事

入口漏洞呢樣 其實又係政府做成
俾人入境 但叫人自我隔離 要自律
其實集中搵地方擺埋隔離完 冇事先俾佢入社區係最好選擇

佢搵到酒店做國安部 但搵唔到酒店集中班人做隔離
仲有亞博其實又係可以用 反正個場都係擺係度

技術上黎講該有排都未推到。

你唔講都唔覺

不過台灣12月1號先要求坐飛機前要檢測
仲要俾人話阻住台灣人番屋企違憲

其實中東地區都好少，除咗伊朗自己ON99

伊朗仲有冇奶門

有50個強國人在埃及當地確診武肺！！！

唔檢測咪等於冇囉
啲試紙咁L貴

但佢而家真係做到
好似平衡世界咁，佢地可以出街周圍玩
好撚羨慕

又要武統獅身人面像了

因為佢哋極其量得外勞外傭要入境

而且人哋仲有一項絕招：唔驗！

【擴散周知！ 60餘位檢測陽性，#駐埃使館提醒慎重來埃中轉#】11月初以來，中國駐埃及大使館陸續接報60餘例臨時來埃出差或中轉回國中國公民在埃檢測結果為陽性案例。經了解，凡檢測結果為陽性的來埃中轉回國人員或外國乘客均需在埃隔離治療1個月以上時間，治療與生活支出費用不菲。中國駐埃及大使館建議中國公民慎重選擇來埃中轉，避免跨境旅行。

完全唔明點解室外嘅campsite係高風險過跳舞酒店staycation同開P

如果唔係迫人唔可以露營轉去staycation促進經濟復甦真係唔撚信

有問記者問過林鄭 集中搵地方擺埋隔離 呢題，林鄭話之前好難搵到酒店肯完全做隔離，因為d人反政府，d酒店驚畀人反埋/破壞，之後話宜家有國安法，好快會搵到酒店肯完全做隔離 咁話。

室外嘅campsite 係公共地方嘛政府一定停啦。
酒店staycation 係你自己去o者，點算係逼人去？

有啲可能平時放假去露營 因為campsite唔去得轉去staycation

咁都係你自己身痕想出街玩o者。

CHP 間唔中就係咁

講來講去都未爆

都唔知正苦想人唔好出街定想人正常生活

個龍門任佢擺，唔需要太認真

全球70億人，但係確診人數得6000萬，代表d咩？

民航處指，一名職員昨晚確診新型冠狀病毒，他在民航處總部大樓上班，負責後勤工作，毋須接觸公眾，昨日最後一次當值，體溫一直正常。民航處會安排共同當值的職員進行病毒測試，並對相關工作地方徹底清潔消毒。

佢叫人保持社交距離地生活，盡量減少社交活動。

呢一波係咪多咗好多no symptoms
係咪我錯覺

佢自己做到先算啦，樓主個老頂咪一樣行IKEA，仲要犯限聚令呀

no symptoms多係因為linked cases好早捉到
unlinked都係差唔多8成有symptoms

其實差唔多，因為有時「有病徵」係輕微到大家都唔覺

教大有學生中招
出左Notice

跳老舞果d人 理應犯左限聚令？
好似有記者問過會唔會追究返，但官方好似無正面回應過？

樓主會答你呢個唔係佢負責範圍，會轉交警察跟進

原來民航處總部第二個中

幼稚園係咪下周復課？

復得成先算

停到6號

但遊客嚟香港玩就ok

如果有個中招既人之前行過打個哈嚏落個桔到....

爱国爱党、撐政府，點會告？仲位位打賞$5000！

衞生署及醫院管理局今午4時半舉行疫情記者會，衞生防護中心傳染病處主任張竹君和醫院管理局總行政經理庾慧玲出席。

真係捉出完告票俾你都仲有3千蚊落袋

施政報告｜曾國衞會議廳「釣魚」 張建宗稱不理想：經常出行太累

掛住茶茶

have linda

據悉，內地已有四宗冬季流感與武肺同時感染個案。